【國家打吡】球王比球品！美斯贏C朗9條街

巴塞隆拿喺西甲「國家打吡」作客以3:2砌低皇家馬德里，論表現美斯自然KO咗C朗，而且比球品，其實美斯照樣贏C朗9條街，因為賽後巴塞球員喺更衣室大合照，美斯明知自己生得矮，未必入到鏡，依然開著個電話，等同佢視像通話嘅尼馬，就算坐波監喺屋企睇波，都可以隔空同隊友影相，簡直有你有我有情有天有海有地。相反，C朗又畀人影到，完場前見到皇馬失波被絕殺，疑似發脾氣鬧隊友冇用，連背後嘅皇馬教練施丹都怕咗佢。

東網體育同你追實體壇每個精彩時刻！

美斯真係贏晒牙朗
不論球技球品
唯一輸既係隊友質素

其實牙朗嬲自己唔入5 碼球波姐
又讀心

點解尼馬唔黎現場睇波

唔好再搵牙朗同美斯比啦
講真 一個真係可以憑一己之力去改變戰局
另外個個玩身體質素 禁區搶點
一個球皇 一個頂級射手既分別

牙朗有沙維小白，一樣得

同慈善球皇講人品？
小花真係未死過
繼續省觀眾啦垃圾

疤狗想洗底
講球品

真心定假膠
而家巴塞條中場線垃圾一樣
小白老化得好勁 拉傑迪都未去到沙維個層次
皇馬中場線畀巴塞好好多 卻奧斯無敵

真心定假膠
而家巴塞條中場線垃圾一樣
小白老化得好勁 拉傑迪都未去到沙維個層次
皇馬中場線畀巴塞好好多 卻奧斯同摩迪比巴條中場好得多
2017仲講緊沙維小白

比*

美斯完場咁串除衫 球品? 不了

圖？

歐聯入 12碼 除衫shoe肌肉?

show*

除衫唔show肌，無問

品就好難講
但睇得出佢哋對隊友之間嘅態度

又一個心戰王

心戰王喺曬皇區啦，西甲歐聯大熱，有球王教練仲要屌光頭佬廢同愛隊垃圾

真係好撚on9
永遠吹奏一個就要踩低另一個
成十年啦大佬

我又心戰 成堆蝗狗衝晒出黎又唔見你話佢地心戰 返入你老母個閪啦

屌你老母

考完DSE啦